J左有線妹頭兩三年，今年開始J唔落

減肥啦屌

係未卧底旅行團

係